朋友係咪無當我係朋友，求解

我都係呻下咋
其實一直以黎我唔係真係無朋友，但係總覺得朋友都無正真當我係可以傾訴既人。
有時候成日FB見到自己啲朋友都會約我都熟既朋友出下街，傾下計咁。
但偏偏唔輪到我，根本就無揾過我
究竟係咪同我相處既朋友覺得我好疏，唔岩陪伴？
定係注定左無朋友呢樣野.....

一次都無就

但係平時都會食個飯開，出黎傾下計咁 但係唔揾我既情況愈來愈多...

有，但勁少囉

你有冇主動搵過佢？

主動左佢地都HEA鳩你可以自我收皮
比返小小尊嚴自己

人愈大就愈嚟愈無朋友架啦

其實會唔會係你自作多情

朋友都有分會主動搵同唔主動搵既

間中都會whatsapp下大家過成點咁，都會

我都唔知 或者真係覺得我唔岩咀形都唔定

我有間中揾，但係可能而家大家都要反工，好難好似讀書咁就到時間

呢個我真係覺得係，愈大就咁

可能啦，我誤錯意

或者真係我有問題啦

我覺得可能咀形無以往岩，讀書果陣明明都無咁樣既

點解要話自己問題
就算唔fd 最多都係唔夾姐

其實唔夾 已經唔會點揾你架啦

咪係
唔夾咪算囉,無謂勉強

我答你，係。
有就係無就唔無第三個可能性
我都煩緊同一樣野
有冇興趣交換tg吹水

接受現實無朋友都可以過得好好

就係咁，先愈來愈少，話題都少哂

慘
[url]@yyoo1010[/url]

都係 要堅強啲

咁人地都比左signal 你就算啦
識過d 新朋友

依樣真 所以我發誓唔會抱有啲咩期望

有呀 我有識下架

其實我內心都無抱咩期望，只係係度呻下心情

我有諗過呢個問題，因為而家大家面對既野都唔同，自然都會無咁岩口形。但係我眼見既朋友，應該係內心世界或者喜好接近既先會keep到

主動搵人啦

但係而家就算普通傾既都無埋 唔好話咩打氣, 唔通要你有事先有計傾

有架，間中

讀緊書搵唔到知己就以後都無

好明白你心情bro

我無搵我朋友十日 搵返佢 佢藍剔我 然後po相話 唔好無人陪先諗起我 跟住再搵佢解釋都繼續藍剔 我可以點做

似乎佢好需要秒回

對上一個對話係佢無應我

其實佢有咩資格po相

見到都覺得傷心 當佢最好朋友 點解咁對我

好過有d 朋友有難就煩鳩你，你有野想問下，就彩你都on99

呢啲就真係誇張

一定要成日揾先當朋友？

咁又係，呢類朋友最好唔好有

同感，如果真心朋友，其實隔幾耐揾都係可以傾得反

以前就係成日等人搵 發覺咁樣唔得 但而家做主動就落得如此下場